# devops-netology

будут прогнорированы следующие файлы и папки:

1. директория .terraform и её содержимое
2. файлы, содержащие в имени tfstate
3. лог падений
4. Файлы с расширением tfvars
5. определенные файлы, содержащие в имени override
6. конфигурации CLI
